呢個升法 會唔會係春江鴨已經知道國安法唔會過

或者只係極微細既改動

乜唔係知道要過, 國家隊先谷一大口氣下午先推爆個市去迎接咩?

國家隊全面進場呀, 維尼最愛面子

縮沙咁冇面唔會啦, 支共面子大過天

麵神暴力救市

啲支那人比共狗水做血肉城牆咋

今時今日睇股市已經唔準，因為有麵仔個冚家剷當股市係遊樂場咁玩

今日通過, 美國今晚出手, 聽日先係戲肉

国家隊 我投降了